Инструкция по пользованию сайтом KODO
=====================================

KODO
----
* Новая лотерея мгновенно доступна в момент окончания старой
* Розыгрыш старой занимает некоторое время после завершения
* *известная бага: сервер не может обработать слишком большое количество билетов за раз 
 (через мультиставку)*

Броадксат
---------
* Броадкастом называется всплывающее окно слева.
* Допустимая задержка появления окна после _розыгрыша_ лотереи кодо - 2 секунды.
* В случае, если сервер не может сообщить данные в течении 20 секунд после _закрытия_
 лоттереи, броадкаст показан не будет

